今日我發覺應該將有禮呢個形容詞由詞典刪除

世上只有兩種人
一係無禮
一係虛偽
有禮係不存在